唔好再叫d黑警做狗喇，佢地唔配，真接叫佢地屎！

痴撚線，邊班似暴徒呀，有無攻擊過你呀，咁即係依家差人心情曳就可以隨機攻擊人啦？！仆街，依家打工炸，無人拎住支槍叫你做㗎，
屎警！屎警！屎警！

侮辱左狗，狗都有好狗，港警全部都係仆街

叫佢地做humanoid咪算